【選舉承諾】林鄭：如主流意見認為我無法勝任特首 我會辭職

林鄭：如主流意見認為我無法勝任特首 我會辭職

三名特首候選人出席七間電子傳媒合辦的選舉論壇，有觀眾問林鄭月娥是否信任香港人，若她當選後所提出的意見與主流意見不同，會如何處理？林鄭說：「如果香港人的的主流意見認為我無辦法擔任行政長官，我係會辭職」。

特首候選人林鄭月娥被觀眾問到她是否信任香港人，以及若她提出的意見與社會主流意見不同時會如何處理，林鄭指自己是百分之一百相信香港人，當香港有些事上的主流意見與她所提的不同，她會接受香港人的意見，「如果香港人的的主流意見認為我無辦法擔任行政長官，我係會辭職」，因為她今次參選較為倉促，亦沒有鋪排，只是希望有多一個機會為香港市民服務。

老毛夠話

依家唔係討論辭唔辭職的時間
你反對我之前有責任要先支持我

不如將段錄音節錄搵記者發問果陣播比佢聽問佢幾時兌現

我覺得佢應該係辭過 但係俾中共屌佢搞成咁邊個搞得掂呢壇野 無人幫佢執屎 要佢自己搞番掂 先要繼續做等件事過左去佢就會以各種理由收皮 或者被消失

林鄭

老毛up d野應該印出黎舉 等佢地見識一下咩叫「打著紅旗反紅旗」

正式宣佈：
林鄭已成港獨之母

佢既主流意見咪中聯辦，香港人wfc

冚家剷人渣又搞口技！
你班奴隷口中的主流意見=西環意見。
又要借無恥新聞台去洗腦

快些辭職！並回應五大訴求。

重點

望下民意調查先啦你

特首候選人曾俊華、林鄭月娥、胡國興今晚出席由七間電子傳媒舉辦的行政長官選舉論壇。在政治方面，林鄭月娥被觀眾指沒有民主派提名，會如何爭取他們的支持。林鄭回應指，「提名還提名，投票還投票，管治還管治，相信投票時會得到他們的票」，又建議在立法會成立平台，與不同黨派的立法會議員溝通，「我百分之一百相信香港人，如果香港人嘅主流意見同我所提嘅唔同，我會接受香港人嘅意見，如果香港人嘅主流意見認為我唔適合做特首，我會辭職。」

我愛毛主席，後生時主席說的說話永遠是對的。

推

閪婆千祈咪辭職呀，冇普選根本個尻個一樣。一辭職再加獨立調查萎員會個運動就散，屌。